［有圖］乜依家潮興吊腳西褲？

好似短左少少

睇左吊西褲

去中學睇大撚把 特別低form

睇左吊西腳褲
跟住見比男人仲以為仲伏

好樣衰

敗筆在於褲管太闊
好柒

個人高左未買褲姐

仲以為有yoga pants睇

佢想學MJ

屌我都睇左做屌西褲

搞到好撚矮
目測米四

係對腳太幻姐

Mr. Bean 咩

樓主坐左幾耐

Mj年代興到依家啦

搞咩咁耐都冇得出黎

人矮著乜都柒

睇漏個字

太吊反而好柒

乜撚野生物嚟

佢點著入去